<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes" ?>
<root>
    <god id="1" name="Адепт" icon="s_01" godheadLevel="Ангел" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Его сила превышает человеческие возможности, его долг - защищать свет и добро.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="2" name="Ангел" icon="s_02" godheadLevel="Иерарх" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Проникающий в суть вещей, его имя - в каждой молитве людей, неделимое и вечное.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="3" name="Хранитель" icon="s_03" godheadLevel="Иерарх" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Великодушный, строгий, невинный, сердечный, ласковый, всепрощающий. Невзирая на снег и дождь, гром и молнии, он будет до последнего защищать этот мир.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="4" name="Судья" icon="s_04" godheadLevel="Иерарх" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Пройдите городами, полными страдания, пройдите низинами, навеки полными печали, но истина принадлежит именно ему. Он любит справедливость всем телом и всей душой.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="5" name="Серафим" icon="s_05" godheadLevel="Полубог" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Вырываясь наружу, энергия мерцает разными цветами, сила элементов достигает наивысшей точки.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="6" name="Бог пламени" icon="s_06" godheadLevel="Полубог" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Там, где пламя танцует свой дикий танец, все зло развеивается, словно дым. Что может впечатлять больше, чем безумная пляска первородного пламени?&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="7" name="Бог шторма" icon="s_07" godheadLevel="Полубог" text="Природа одарила его переменчивым характером. Когда он радуется, небо чистое и ясное, птицы поют и цветы благоухают, но стоит ему разозлиться, все меняется..." />
    <god id="8" name="Бог грома" icon="s_08" godheadLevel="Полубог" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Он живет в набесах, которые не принадлежат нам, его жестокость не доступна нашему пониманию. Каждый раз, когда гремит небесный гром и молнии рассекают небо, люди молятся, чтобы это не повторилось вновь.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="9" name="Бог моря" icon="s_09" godheadLevel="Полубог" text="&lt;color=0xffff6000&gt; Повелитель вод, владыка морей и океанов, гроза земли, приводя воды в движение, он заставляет землю дрожать от страха.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="10" name="Покровитель" icon="s_10" godheadLevel="Покровитель" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Он взирает с высоты на все живое, и все живое подчиняется ему. Глядя, как люди выбирают между светом и тьмой, он наслаждается.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="11" name="Бог истины" icon="s_11" godheadLevel="Покровитель" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Он каждый раз воплощается вновом обличье, люди могут предсказывать его появление и ожидают его как праздник - наступление спокойствия и справедливости.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="12" name="Бог неба" icon="s_12" godheadLevel="Покровитель" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Каждый его вздох сотрясает небеса, отсюда и его высочайший авторитет среди людей.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="13" name="Бог молний" icon="s_13" godheadLevel="Покровитель" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Земля оскудела, полог небес опустился. так он исчерпал всю энергию мира, и умерший мир не может противостоять ему.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="14" name="Бог исцеления" icon="s_14" godheadLevel="Покровитель" text="&lt;color=0xffff6000&gt; Он укажет путь заблудившемуся, больному подарит новую жизнь, использует исключительно природную магию.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="15" name="Бог войны" icon="s_15" godheadLevel="Владыка" text="&lt;color=0xffff6000&gt; Дух кровавых убийств, чьи военные навыки не идут ни в какое сравнение с человеческими.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="16" name="Бог Cолнца" icon="s_16" godheadLevel="Владыка" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Каждая частичка живого мира озарена его светом, его свет дарит жизнь и надежду и проникает в сердце каждого живого существа.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="17" name="Бог мудрости" icon="s_17" godheadLevel="Владыка" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Будучи на голову выше любого смертного, он питает силы живых существ и элементов. Его спасительная сила может вдохнуть в землю новую жизнь.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="18" name="Бог мира" icon="s_18" godheadLevel="Владыка" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Совершенный мир - это мир, в котором нет злых людей, погрязжих в войне и раздорах. Он существует как раз для того, чтобы создать такой мир.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="19" name="Бог боли" icon="s_19" godheadLevel="Пантократор" text="&lt;color=0xffff6000&gt; Он совсем не любит людей. Он - победитель, который пишет историю, пренебрегая законами земли и неба. Он верит, что в один прекрасный день он станет единоличным властителем мира.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="20" name="Богиня смерти" icon="s_20" godheadLevel="Пантократор" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Везде, где ступила ее нога, все живое умерло, и она осталась там, ибо она столь старая богиня, что кажется, что и весь мир не старше ее.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="21" name="Бог тьмы" icon="s_21" godheadLevel="Пантократор" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Демон ночи может неприрывно молчать несколько веков, но когда он заговорит, весь этот мир, полный подлецов, погрузится во мрак.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="22" name="Богиня тени" icon="s_22" godheadLevel="Пантократор" text="&lt;color=0xffff6000&gt; Она произошла из света, заключив в себе его и никому не следует пренебрегать ее значением. Но свет - ее враг, она может погасить его и он никогда не вспыхнет вновь.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="23" name="Бог стихий" icon="s_23" godheadLevel="Пантократор" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Каждая пылинка, каждая небольшая частичка всего живого - это его проводник, его посланец, его оружие.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="24" name="Богиня магии" icon="s_24" godheadLevel="Пантократор" text="&lt;color=0xffff6000&gt; Ее магия не несет спасения. Она любит только себя, и сеет хаос, проникающий в самые удаленные уголки мира.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="25" name="Бог смерти" icon="s_25" godheadLevel="Пантократор" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Жалкие людишки, слушайте внимательно. Эпидемии, войны и неурожаи - это именно то, что ему и нужно!&lt;color=0xffffffff&gt;" />
    <god id="26" name="Богиня мести" icon="s_26" godheadLevel="Пантократор" text="&lt;color=0xffff6000&gt;Для неё не существует таких понятий, как красота и искусство, они кажутся ей вульгарными. Стоит ей помахать тебе рукой, и жизнь твоя становится окончательно невыносимой.&lt;color=0xffffffff&gt;" />
</root>
